[老高新片] 現在活在世界上的最大的昆蟲呢是在中國的

有14億隻

未睇 邊有可能咁夠膽

走左去日本咁耐 洗鬼理中國班垃圾畜生諗乜

無記錯佢淨係擺YouTube
中國咁大市場佢都唔開個中國網

可能都黃

佢都係講事實啫唔洗過份解讀呀？咁都有得打飛機